教琴分享音樂！！

小弟由中一偶然愛上鋼琴，就不自禁沉迷其中，最終考到ATCL演奏級啦！

岩岩畢業，想搵下愛鋼琴的巴絲，如果你地未搵到老師，可以俾個機會我 分享我所感受到的音樂！！

由於我教琴經濟尚淺，只有數年伴奏經驗，加上志在分享音樂，學費勁低

唯一條件係你要有琴 ，咁你對鋼琴的愛才可以一直延續下去！

有興趣可以加我TG:TonmyFF

巴打諗住收幾錢

睇番你幾級，住邊
我既價錢出而搵唔到架，無論私人定琴行
而家想磨下時間同令多d人愛上鋼琴

自膠

就算係成人先想學，都唔緊要，想就去做，唔洗怕丑！！廣告都有講：敢，才是人生！

我價錢低唔代表質素差，要澄清番！！